(化妝jj) 有冇d不退色的唇膏推介

係咪叫top coat? 有冇係即時買到 想要鮮d o既紅色 謝咁多位巴絲

搽完唇膏再搽一浸kose個隻top coat 可以keep耐啲

會唔難落妝?

紅色箱頭筆

搽一層 用紙巾印一下 再搽多層
就好持久